革命成功後我會準備20份一千蚊嘅聖誕禮物派街坊，求下大家今年唔好慶祝聖誕節得唔得

絕不放棄，唔好因為聖誕節就手軟！！

唔知你五毛定點，但你啲post多數都好膠，block左先

洗唔洗係咪都block

點膠法??我唔覺囉

block